【5毛黐線佬警報】塊陶阿#43041

睇完而兩個post，公道自在人心

希望各位唔好幫隻5毛仔推post，佢就係想有人幫佢推再帶風向